# QRCodeVisits

Informações do projeto na [Wiki](https://gitlab.com/BDAg/qrcodevisits/wikis/home)


Para instalar as dependências na API de cadastro de visitantes, basta dar o seguinte comando: 
Yarn install (para poder usar o comando : https://vitux.com/how-to-install-yarn-npm-client-on-ubuntu-and-manage-dependencies-through-it/)

No site ( que tem API e as Views)
npm install (Linux & Mac, digite sudo npm install)
